朋友話好景變建興多女400仼揀。。。

個fd send過嚟話好景400蚊多女,有無人知真定假?

想屌

gogogo,巴打去完出個包膠

lm

怕羞
唔夠膽問

似排隊等𨋢lol